放 NIKE THE 10: NIKE AIR PRESTO

US9
$7000
啱啱係PS7拎
全新 有單
地鐵站交收
只收現金